813 資訊科技從業員聯署：聲援因開發「警員識別」智能程式被捕者

反對警察政治檢控，製造白色恐怖，守護創新自由，譴責律政司及警方政治拘捕及檢控。
網址：

全文及英文版：[url]

/[/url]

緊係唔俾啦，咁多公安

up

推 811 721

It9唔係condom

推

IT 狗表示支持

pish

推
dklm

推 整app 都唔撚得？

點解冇人推?

加油

停左聯署拿? 仲加唔加人

利申: it狗

WA屌,IT狗咁大貢獻結果冇人幫推

要啦死黑警屈得就屈

push

Push

IT

load左陣資訊科技從業員先發現其實姐係IT狗

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

Cls

推

It狗比警犬拉

暫時唔加，有機會有下次，入group

推啊

Push!!!!!

IT dog

以後唔叫你哋IT狗

支持IT人

識別你係謀殺你 好撚野

撐!

仲話IT人係狗，係咩心態？

推推推

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！